其實眼屎咁硬 會唔會割傷眼球

如題

會，試過唔小心捽咗粒眼屎入去，痛到紅晒

睇錯屎眼咁硬

個眼球花撚曬

x2

所以要貼mon貼

咩歌

磨砂個隻Ok

點解碌尻咁硬 屎眼都頂到